諗返起小學玩過水火箭，有冇人宜家想玩

如題

有冇巴打想玩下水火箭，一齊研究下支水火箭點樣可以又直又快咁升上天

睇錯咗做 火水箭

可樂+萬樂珠

12號拎出黎玩？

大家一齊研究下，點樣可以又快又準